佛光街 佛光街 佛光街 快呀

得返佛光街可以比車入到紅土一帶
搵人幫手做野
做到野就可以成個紅土地區一齊被圍 令POPO不得不調兵應付

唔好再理民意住啦 救人要緊
包圍網擴大到影響左十幾萬市民個陣就唔到佢亂黎

?

推

佔據佛光街 再送人入去

SOS

跪求香港人救香港人
有車出車
你出嚟可能救返一個性命

正解

佛光街天橋是目前進出紅土唯一主要通道, 亦是制高點
佛光街天橋是目前進出紅土唯一主要通道, 亦是制高點
佛光街天橋是目前進出紅土唯一主要通道, 亦是制高點

快

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

佛光街天橋是目前進出紅土唯一主要通道, 亦是制高點

而家得少量家長車

快呀 將所有野食物資 dum哂入去比手足

源源不絕嗰隻呀！

咪再推垃圾post 推行動呀

Push

有冇車手 試到呀

pish

pish唔該

p

你係呢度推，咁好多mon 狗睇到

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

都話佢地ON99 當左連登係機密通訊軟件

721

收皮啦，果度邊出到嚟
拉

sorrr

咪on9喇根本唔work

水路出土瓜灣，探下金城德國寶

封左佢 淨係比物資車入

噓！

宿一燒

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入:point_right:
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: :warning: #PolyU :warning:
/task4: 日韓德任務

土瓜灣道 馬頭圍到入唔到？

拉

新Hall 手足!

推啊

on9

屌你

我哋draft咗封email 可以send 俾世界各地大學校長

Email 俾世界各地大學校長！！

攞